岩岩突然望嘢黃曬，好似有個黃色filter係眼前咁

有冇巴打知係咩事

轉filter

我凈係試過白底黑字啲字嘅邊有黃色浮影
窗框就藍色

去睇急症啦 隨時會盲

有冇咁恐怖
黃左差不多30秒就正常返
個下驚到我仆街

全寶黃？
睇醫生啦

我試過撞親個頭 睇野全部黑白,跟住慢慢變青黃色
坐好左耐先正常番
你冇啦啦有事. 都係去檢查下啦屌...

仲以為得一兩秒，成半分鐘 真係睇睇醫生好

細個試過一次 然後發燒大病左一場

恭喜你成為梵高

我以前都試過，唔止一次

咪嚇我啦

巴打健在嗎

係天堂覆緊你

果排好操勞，斷斷續續得閒十秒到，尤其係有時合著左之後，果排之後操勞完就冇再試過

認真 我老豆突然睇嘢曚
去睇急症 即刻安排做手術
就算唔睇急症 聽日都好去睇醫生

唔係濛，係睇野多左黃色filter

睇醫生啦屌
當連登係急症室咩

巴打

睇光有冇彩虹圈？

係咪有個圓形淺黃色filter？如果係唔使太擔心 可能係眼壓急速改變 有時我直上完高山之後極速落山都會